利物浦派青年軍出戰聯賽盃 涉蔑視本土盃賽面臨處分

聯賽杯係本土三大比賽之一，世盃只係賺錢嘢，對手是但搵隊英冠都打得贏。您利狗就係背祖忘宗嘅廢隊，希素球場慘劇搞死英格蘭足球嘅元兇。

上帝好公道，一定會處分。

上帝不再放過殺人球隊利物浦

利物浦係希素大魔王

不可殺人。

取消英超冠軍資格 由第二名補上

1985年5月29日，大約六萬名球迷蜂擁而至希素球場觀看賽事，雙方球迷更帶着滿身酒氣進場。在距離原定比賽開始時間還有半小時，在利物浦球迷區的流氓開始鬧事，有些還在縱火，防暴警察手持警棍衝入企圖制止，利物浦球迷爭相躲避追捕，有些利物浦球迷爬上一幅用來隔開利物浦與祖雲達斯球迷的中立區圍欄上，破壞了阻隔雙方球迷的圍欄並挑釁祖雲達斯的球迷，結果圍欄不勝負荷，整幅圍欄榻向中立區，事件最終釀成39名祖雲達斯球迷死亡，百多人受傷。

由於慘劇的影響，英國足總為了舒緩歐洲足協的嚴峻處罰而先發制人，無限期禁止利物浦參與歐洲賽事，禁令後來降至10年，最終為6年；亦同時禁止其他英國球隊參加歐洲賽事5年。

由於慘劇的影響，英國足總為了舒緩歐洲足協的嚴峻處罰而先發制人，無限期禁止利物浦參與歐洲賽事，禁令後來降至10年，最終為6年；亦同時禁止其他英國球隊參加歐洲賽事5年。

點解傷害同胞？

利物浦，有黑暗歷史嘅球會。

點解利物浦仲在世？有時，我覺得係上帝嘅考驗。

上帝已死？不，上帝放聖誕後就發功，不讓利奪英超

上帝好公道

好燥，但上帝要我地原諒。

不包括利物浦

希望大家唔好再推，這個帖子充滿謊話，犯了十誡。

樓主在看嗎

希望大家推，這個帖子是聖潔的，幫助大家升天。

沒有樓主，只有一個主耶和華我的神。

樓主，你在看吧
利物浦得到上帝的恩典
你憑甚麼質疑上帝

希素球場慘劇

這是敵Christ

上帝每次聖誕節後就發功。

事件最終釀成39名祖雲達斯球迷死亡

利狗您在看

做乜鳩
一早猁同足總傾完個結論就係出青年軍
因為之前嗰輪都出開副選架啦

我地利迷己book定機票準備好慶祝6冠王了

您地用希素死者做血祭

垃圾post都上到熱門
拉

按照賽程，利物浦與維拉的聯賽盃將被安排在12月17日進行，而世冠盃的4強則是12月18日。利物浦此前與英格蘭足球聯盟進行溝通，希望聯賽盃改期，但是最終也沒有找到一個合適的時間。

神的大能。

所以應該放棄世盃囉

輸到忽撚左 😢

屌你老母

你想取消利記邊年英超冠軍？

從來無一隊球隊，可以連續兩場打敗哥狗同daddy。輸？

不是波台，您可以了

重要！大家要小心「e肚仔」呢個app！

勁

拉

我利出呢十二個都贏啦

踢唔踢世冠關你撚咩事 亞軍

您利球場喺希素球場殺人

利是殺人犯

咁點-.-

殺人魔殺人都無感覺，冷血。

pish

上帝嘅子民要反攻利狗

洪水清利門戶

今年拎硬聯賽, 鍾意點就點, 吹咩.

起一起底 見到你依件垃圾D廢文
真係後悔自己無一早Block尻你
嘩眾取寵 用廢文搵存在感

垃圾post 拉喇

==有事？

有高普，訓係到都贏啦屌

@agger

樓主走先 利狗大軍黎啦

這並不是玩笑，而是違反神的宗意。

樓豬條柒頭買左利記重注點知發現出B隊？

樓主請道歉，向神祈。

扣佢地十分啦

成日靠VAR贏波

呢啲垃圾盃 我利唔稀罕

cls hater

拉啦 on9 po上撚埋熱門

少數高汁利迷

佢地同cctai有咩分別？

有，cctai無高質既人，利有